<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Danger Zone Tactical</title>
        <description>Последние новости</description>
        <language>ru</language>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles</link>
        <item>
        <articleID>30005</articleID>
        <title>DayZ - Доступна новая функция лаунчера.                                                                                                                                                                                                                        </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1580404378_p1_2547531_edafc93e.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>DayZ - Доступна новая функция лаунчера.                                                                                                                                                                                                                        </figcaption>
        </figure>
        <description>В экспериментальном патче 1.07 будет доступна поддержка браузера напрямую в лаунчере к Вашим серверам. Заходи, выбирай  - подключайся!    --  где то я это уже видел...  </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/30005</link>
        <author>Naemnik</author>
        <views>40</views>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 22:12:58 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>30004</articleID>
        <title>DayZ 1.07 Experimental                                                                                                                                                                                                                                         </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1580403901_dayz-standalone-wallpaper-survivor-night.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>DayZ 1.07 Experimental                                                                                                                                                                                                                                         </figcaption>
        </figure>
        <description>Для серверов экспериментальной ветки доступно обновление 1.07.152928   ДОБАВЛЕНО  Карабин Repeater Патроны .357 Резиновые пули 12ga для дробовиков  Локации парк аттракционов по всей Чернаруси  ИСПРАВЛЕНИЯ  Исправлено: несколько типов взаимодействий, связанных с складыванием предметов в инвентарь (тот самый фикс, который все ждали)  Исправлено: ошибка клиента, вызванная повторной встречей с оружием, которое вы уронили во время предыдущей смерти. Исправлено: карта всегда используется для открытия в верхнем левом углу (теперь запоминает последнюю открытую позицию) Исправлено: отключено действие &amp;quot;выпрыгнуть&amp;quot; для пассажиров заднего сиденья ADA 4x4 Исправлено: при демонтаже печи отсутствовал круг действия Исправлено: игрок больше не может присоединить глушитель, так и компенсатор к SG5-K Исправлено: проблема, вызванная запуском действия с другим элементом в руках между клиентом и сервером Исправлено: анимационный Глюк, связанный с метанием предметов Исправлено: бонус за воду из колодцев был добавлен в начале действия Исправлено: зараженные не вызывали кровотечения, как предполагалось. Исправлено: проблемы с дверями в ангаре самолета, больнице, школе и в портовом кране Исправлено: проблемы звуков дверей в пожарных депо и УВД  Исправлено: проблемы с лестницей на стройке Исправлено: груды деревянных досок могли появляться друг на друге Исправлено: размещение объектов для ландшафтов Enoch и ChernarusPlus. Исправлено: жар давал штраф на регенерацию здоровья Исправлено: положение виджета кодового замка, LOD и текстур Исправлено: игрок мог столкнуться с отдельными частями кустов  Исправлено: джинсовая юбка показывала неправильный цвет в режиме 1-го лица  Исправлено: зараженные не могли попасть в большой серый сарай Исправлено: строительный свет вел себя странно при выбрасывании из рук Исправлено: невозможно было опорожнять контейнеры с жидкостью во внутренних помещениях. Исправлено: синие спортивные солнцезащитные очки имели зеленую текстуру (https://feedback.bistudio.com/T148324) Исправлено: термометр всегда показывал 0 градусов (https://feedback.bistudio.com/T146710) Исправлено: ночное видение было затемнено, когда кто-то вошел в сетевой пузырь вокруг других игроков (https://feedback.bistudio.com/T147106) Исправлено: действия по строительству базы могут быть перепутаны, что приведет к созданию неправильной части Исправлено: большее количество цифр не было полностью видно в ручном слоте Исправлено: бочка с отверстиями еще могла хранить жидкости (https://feedback.bistudio.com/T148495)  ИЗМЕНЕНИЯ   Изменено: глобальные изменения освещения (добавление наземного освещения, яркость дня и ночи, контраст теней в ясную погоду, визуальные изменения дождя, более темные облака во время пасмурной погоды) Изменено: обновлены значки вложений инвентаря (добавлены отсутствующие значки, некоторые значки изменены и неиспользуемые удалены, чтобы освободить место для большего количества в будущем) Изменено: очистка зон повреждения автомобиля Изменено: уменьшено количество вытекшей охлаждающей жидкости при разрушении радиатора в автомобиле Изменено: опция для открытия ворот забора может быть доступна проще Изменено: убрано столкновение с колючей проволокой Изменено: колючая проволока теперь вызывает источники кровотечения, вместо нанесения урона Изменено: комплекты ограждения и сторожевой башни могут быть демонтированы Изменено: тяжелые предметы (при столкновении) сбрасываются с помощью физики Изменено: механика разрушения кодового замка (требуется больше времени, но в более коротких циклах) Изменено: распиливание груды деревянных досок теперь является поистине непрерывным действием Доработано: уменьшен диапазон ночного освещения, а также изменен его цвет, положение и яркость для лучшего погружения Подправлено: ворота забора открываются и закрываются медленнее Подправлено: инвентаризационный вид визора штурмового шлема Подправлено: вы получаете одну дополнительную доску при вырубке деревянного бревна Подправлено: вы получаете еще одно деревянное бревно при вырубке большинства деревьев Подкорректировано: базовые строительные материалы теперь размещены более четко Подправлено: отсортированы значки вложений огнестрельного оружия Изменено: действие сборки базового здания не будет отображаться вообще, когда оно блокируется (ранее разрешалось выполнять без результата) Изменено: отрегулирована логика проверки препятствий при построении базовых строительных деталей Подправлено: Карта теперь на весь экран  СЕРВЕР  Добавлено: Возможность выбора между яркими и темными ночами через параметр конфигурации сервера lightingConfig (0 для ярких, 1 для темных)  Изменено: limitFPS теперь регистрируется и значение обрезки по умолчанию увеличено с &amp;lt;1.50&amp;gt; до &amp;lt;1..200&amp;gt;, по умолчанию оно не ограничено  ИЗВЕСТНЫЕ НЕПОЛАДКИ  Отдельные текстуры могут быть еще не локализованы  Это только предварительный список изменений. Полные патчноты будут выпущены со стабильным обновлением 1.07  Отчет: https://forums.dayz.com/topic/247524-experimental-upd..</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/30004</link>
        <author>Naemnik</author>
        <views>17</views>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 22:05:01 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>20005</articleID>
        <title>DEV-Дневник #1                                                                                                                                                                                                                                                 </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1579674198_clean-code.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>DEV-Дневник #1                                                                                                                                                                                                                                                 </figcaption>
        </figure>
        <description>Разработка платформы Danger Zone Tactical длится с лета 2019 года, хоть и маленькими шажками строк кода бедного прогаммиста, работающего в свободное от основной работы время за возврат паспорта (шутко).  Для понимания дальнейшего бреда, поясняем структуру версий проекта. Версии проекта строятся по типу X.Y.Z, где:   	X - мажорная, глобальная и самая большая версия, по сути, представляющая собой отдельный блок 	Y - минорные обновления. Это всякие отдельные функциональные штуки 	Z - порядковый номер сборки. Чаще всего содержат отдельные задачи на разработчика или патчи для багов.   Так, отлично, с версиями разобрались.  Изначально было принято решение выпускать только мажорные обновления (цельные релизы). Однако, в процессе проектирования было принято решение о раннем выпуске проекта на релиз, чтобы потом патчами закончить мажорную версию уже на релизе. Бред, но имеем что имеем.  На момент написания этой статьи версия проекта 1.2. Однако она уже почти закончена и на данный момент происходит доработка функционала и закрытие багов (Требуется знать, что первая мажорная версия это скорее просто новостной блок с наработками на будущие блоки). Но уже заканчивается проектирование второй мажорной версии под кодовым названием... А пусть это пока будет секретом.  Все что нужно знать сейчас о второй мажорной версии, так это то, что она будет нести в себе самый главный модуль нашего проекта - игровую площадку. Также планируется добавить много интересного, но обо всем помнемногу, да?</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/20005</link>
        <author>Quant</author>
        <views>104</views>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 11:23:18 +0500</pubDate>
        <category>Новости проекта</category>
        <categoryColor>#ff322a</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-fire</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>20004</articleID>
        <title>DayZ - Обновление игровой механики                                                                                                                                                                                                                             </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1579611299_Screenshot_1.png" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>DayZ - Обновление игровой механики                                                                                                                                                                                                                             </figcaption>
        </figure>
        <description>Будущая механика падений с высоты, над которой ведутся работы.  Разработчики обещают ввести в следующих патчах. Оступился или столкнули - то будь готов себя почувствовать Максом Пейном! Также, появилась информация о разработке механики, которая позволяет зомби выбивать двери!  Да-да, вы не ослышались. В ближайшем будущем разработчики введут данную функцию. Отсидеться в ближайшем домике больше не получится! Отмычки к бою!  Более подробная информация выйдет в следующих обновлениях, которую мы Вам с радостью предоставим.  С вами был Наёмник. До скорой встречи в следующей публикации!   </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/20004</link>
        <author>Naemnik</author>
        <views>56</views>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2020 14:33:30 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>20003</articleID>
        <title>Свежие слухи о GTA 6 — два главных героя, три города и примерная дата анонса                                                                                                                                                                                   </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1579000673_1569787634_gta-iv-screenshot-15.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Свежие слухи о GTA 6 — два главных героя, три города и примерная дата анонса                                                                                                                                                                                   </figcaption>
        </figure>
        <description>В сети появилась новая порция слухов о GTA 6, которая якобы исходит от тестера игры.  Утечка с похожей информацией публиковалась в сети под конец декабря, а 10 января на Reddit засветился похожий слух. Отметим, что автор не предоставил никаких доказательств, так что советуем отнестись к этому с долей скепсиса.  Согласно утечке, главными героями GTA 6 станут брат и сестра. Джон Легуизамо (John Leguizamo) сыграет героя по имени Матиас Гонсалес, а роль главной злодейки Валерии Мадрины отдали актрисе Розелин Санчес (Roselyn Sanchez).  В сливе также говорится, что действие игры будет происходить в 80-е и 90-е годы. Всего будет три города: знакомый фанатам Вайс-Сити и еще два мегаполиса, которые вдохновлены Форт-Лодердейлом и столицей Колумбии Боготой. Вероятно, Богота будет похож на Северный Янктон из GTA 5, который показывали только в рамках сюжета. Также говорится, что между ними будет разбросано около 9 небольших населенных пунктов.  Предполагаемое окно релиза &amp;mdash; конец 2021 года или начало 2022 года. Сообщается, что трейлер можно ожидать уже в этом апреле, а анонс состоится в феврале.</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/20003</link>
        <author>Quant</author>
        <views>57</views>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 16:17:53 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>10004</articleID>
        <title>Установлено оптимальное количество ядер для современных игр                                                                                                                                                                                                    </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1572864890_szEf8RI_LwzjGMtgsDQDSw.jpeg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Установлено оптимальное количество ядер для современных игр                                                                                                                                                                                                    </figcaption>
        </figure>
        <description>Главный аналитик Intel Райан Шраут, сфера деятельности которого направлена на развитие производительности продуктов поделился, что для современных игр достаточно иметь восьмиядерный процессор.  Данное заявление не было голословным, поскольку ранее Шраут провел серию тестов на базе процессора Core i9-9900K в четырех, шести и восмиядерных режимах, с выключенной многопоточностью Hyper-Threading. Ключевая цель данного эксперимента состояла в мониторинге масштабирования частоты кадров в играх.  Было выявлено, что во время перехода с четырех ядер до шести игра Shadow of War увеличила производительность на 7%, тогда как Assassin&amp;#39;s Creed Origins на значительные 33%. При этом переход на восемь ядер позволил показателю вырасти на 49%.  Также аналитик протестировал игры и на 18-ядерном процессоре Core i9&amp;ndash;9980XE. В результате был выявлен небольшой прирост в производительности при переходе от восьми ядер к 12, который составил не более 10%. Тогда как переход к 16 ядрам был очевиден только в игре Ashes of Singularity: Escalation. По словам Шраута, на сегодняшний день именно восемь ядер является оптимальным вариантом для современных игр.</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/10004</link>
        <author>Quant</author>
        <views>86</views>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 15:54:50 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>10003</articleID>
        <title>Названы самые влиятельные игры десятилетия                                                                                                                                                                                                                     </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1572864314_dd8c4cc4032ee63aa28b0f3139f5a743cc92d591.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Названы самые влиятельные игры десятилетия                                                                                                                                                                                                                     </figcaption>
        </figure>
        <description>Издание EDGE опубликовало список игр, которые оказали наибольшее влияние на индустрию видеоигр за последние десять лет.  Отмечается, что публикация не является рейтингом или топом, все игры расположены в алфавитном порядке. Сам список состоит из 12 игр, в число которых вошли:   	Amnesia: The Dark Descent 	Broken Age 	Dark Souls 	Destiny 	DOTA 2 	Fortnite 	Gone Home 	GTA V 	Minecraft 	Spelunky 	The Legend of Zelda: Breath of the Wild 	The Walking Dead   Примечательно, что в номере EDGE мог появиться и обзор на долгожданную игру от Хидэо Кодзимы - Death Stranding. Но этого не произошло, поскольку авторы банально не успели закончить ее прохождение и скандально отказались публиковать рецензию игры, сообщив, что не согласны с неоправданно жестким эмбарго Sony, которая запретила размещать тексты, пока игра не будет пройдена до финальных титров.</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/10003</link>
        <author>Quant</author>
        <views>61</views>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 15:45:14 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>18</articleID>
        <title>Ежедневно в League of Legends играет больше людей, чем в топ-10 игр Steam, вместе взятых                                                                                                                                                                       </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1568808846_normal_wJZ9ZO71_rnf.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Ежедневно в League of Legends играет больше людей, чем в топ-10 игр Steam, вместе взятых                                                                                                                                                                       </figcaption>
        </figure>
        <description>В этом году у League of Legends юбилей — игре исполняется 10 лет. По этому случаю Riot Games проведёт праздничную трансляцию.  Зрители узнают подробности о планах развития «Лиги легенд», увидят шоу-матч, услышат ответы московской команды Riot на вопросы игроков и смогут поучаствовать в розыгрыше призов. В открывающем трансляцию выпуске блога разработчиков нам расскажут об изменениях середины сезона и следующем крупном обновлении режима Teamfight Tactics.   Riot также сообщила, что ежедневное число одновременных игроков в LoL достигает 8 миллионов. Это больше, чем суммарное число пользователей, играющих в первые 10 игр рейтинга Steam.  Кроме того, компания представила обновлённый логотип League of Legends, который вы можете видеть ниже. Глобальный руководитель по коммуникациям Райан Ригни (Ryan Rigney) по этому поводу сказал следующее: «Мы считаем, что сейчас самое время заложить фундамент для следующих десяти лет, поэтому обновляем официальное лого».  </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/18</link>
        <author>Quant</author>
        <views>88</views>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 17:14:06 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>17</articleID>
        <title>Стабильный патч Dayz Standalone 1.05                                                                                                                                                                                                                           </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1568351629_E-Z2ff39zlo.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Стабильный патч Dayz Standalone 1.05                                                                                                                                                                                                                           </figcaption>
        </figure>
        <description>Приветствуем, выжившие!  Обновление 1.05 уже доступно для загрузки на стабильной ветке. Оно принесло с собой расширение системы болезней, а также продвинутую систему преодоления препятствий. Обновление боевой системы ознаменовалось появлением двух новых пистолетов и одной штурмовой винтовки.  Все подробности и полный список изменений ниже!  Новое оружие  Mlock-91  Mlock-91 - это полуавтоматический пистолет с магазинным боепитанием. Распространенный и компактный, он чаще всего используется силами полиции Чернорусии. Использует патроны калибра 9x19 мм.         MKII  MKII - это полуавтоматический пистолет с интегрированным глушителем с магазинным боепитанием. Используя патроны .22 калибра, позволяющими вести бесшумную стрельбу, он представляет смертельную опасность для живых целей без бронезащиты на ближних дистанциях.         KAS-74U  KAS-74U является укороченной версией KA-74, комплектующейся складным металлическим прикладом.         Новые комплектующие оружия   	Новые патроны .22   Новая техника  SSarka 120         Карабканье   	Игроки могут карабкаться через заборы и стены. 	Игроки могут преодолевать препятствия до 2,3 метров.   Другое  Изменения медицинской системы   	Введение пищевого отравления. 	Корректировки холеры и сальмонеллеза. 	Корректировки скорости кровотечение и восстановления здоровья. 	Улучшения и исправления медицинских подсистем и предметов.   Коммуникация   	Игрок теперь может менять громкость голоса на крик, обычный уровень голоса и шепот для изменения слышимости на разных дистанциях.   Разложение трупов   	Трупы игроков существуют дольше и начинают гнить через определенное время.   Список изменений  Примечания   	Советуем использовать функцию Steam по проверке целостности локальных файлов игры после загрузки обновления для избежания возможных проблем с поврежденными файлами. 	Также советуем проводить дефрагментацию Вашего HDD после загрузки больших обновлений. 	В случае проблем, пожалуйста, посетите Bohemia Interactive support F.A.Q., DayZ F.A.Q. или BattlEye F.A.Q. 	Вы можете помочь нам в дальнейшем развитии игры посредством обратной связи на нашем Feedback Tracker.   Игра  Добавлено   	Новый пистолет Mlock-91 	Новый пистолет MKII с интегрированным глушителем 	Новый автомат KAS-74U 	Новая машина Sarka 120 	Карабканье и прыжки дают игроку возможность преодолевать препятствия высотой до 2,3 метра (за исключением заборов баз, ворот и сторожевых вышек) 	Новые патроны .22 	Пищевое отравление 	Обучающие изображения в главном меню 	Уровни громкости голосового чата “шепот/разговор/крик” 	Голоса говорящих игроков привлекают зараженных 	Функция быстрой перезарядки для ПК версии (удерживайте R для перезарядки) 	Возможность анимации доп. моделей на животных (в формате P3D) 	Возможность скрытия внешнего отображения надетых предметов на персонаже (например бандана, ремень и т.д.) 	Названия недостающих PBO файлов отображаются в сообщении об ошибке 	Реакция персонажа на попадание в него брошенных предметов 	Движение брошенного предмета сделано более плавным 	Предупреждение при запуске игры с модами 	Добавлен шум помех для большой радиостанции 	Звук разрушения автомобильных стекол 	Возможность самоубийства с помощью штык-ножей 	Эффекты кровотечения для самоубийства с помощью холодного оружия 	Налобный фонарик, спавнящийся на зараженном, теперь включен 	Факел может быть пропитан бензином, но только в том случае, если он еще не зажжен 	Тряска камеры при получении попаданий 	Трупы со временем начинают разлагаться 	Шкала выносливости начинает моргать в случае недостатка выносливости для совершения действия 	Шанс, что бутылки и фляги могут спавниться зараженные холерой 	Локализация текста туториалов   Исправлено   	Несколько ошибок анимации 	Создание динамической физики для объектов, содержащих объекты-посредники 	&quot;Collision refresh&quot; во время того, как &quot;dynamic body&quot; удалено после броска 	Предметы в инвентаре теперь анимируются 	Дополнительные уровни детализации оружейных модулей 	Обратный отсчет не появлялся во время респавна 	Голосовой чат оставался активным даже при свернутой игре 	Перекладывание предмета из рук в инвентарь при нахождении в машине могло сделать его невидимым при добавлении его обратно в руки. 	Игрок не мог использовать голосовой чат, находясь в инвентаре. 	Движение по лестнице, когда объект, на котором находится лестница также движется (например, если лестница закреплена на транспорте) 	Коллизия двери после открытия/закрытия 	Черный экран при включенном сглаживании 	Oбратная коррекция вектора скорости 	Брошенные предметы могли провалиться сквозь землю 	Скорость физики персонажа 	Гранаты нельзя было закидывать в окна 	Пакет физраствора и крови не имели никакого эффекта 	Последствия переливания неверной группы крови сказывались на переливающем, а не на том, кому переливают 	Быстрая смена предметов в руках могла вызвать отображение в руках не того предмета для других игроков 	Быстрое переключение между анимациями могло стать причиной отображения неправильного предмета в руках для других игроков 	Нельзя было использовать штык-ножи для снятия коры или срезания кустов 	Иногда игроки не могли поднять оружие, использованное для самоубийства. 	Использование предметов в слотах быстрого доступа могло вызвать ошибки, если игрок связан 	Игрок не мог двигаться после разбрызгивания дезинфицирующего спрея на другого игрока 	Смена оружия в руках на шлем посредством слотов быстрого доступа могла вызвать застревание анимации 	Непромокаемые мешки отображались с острыми углами 	Магазин мог отлетать вперед игрока при перезарядке 	Состояние скотча не отображалось в слотах быстрого доступа 	Исправлено непереведенное предложение для описания набора для определения группы крови 	Можно было подбирать предметы, находящиеся за стеной 	Исправлены частицы дыма импровизированного глушителя и USG-45 	Мешки с песком могли быть повреждены при развертывании и свертывании 	При бросании деревянной палки проигрывался неверный звук 	Предметы в руках могли исчезнуть в случае, если позиция игрока была сохранена в машине 	Магазины не могли быть отсоединены посредством слотов быстрого доступа 	Неправильно расположенная/ненужная коллизия вверху лестницы на цементном заводе 	Исправлена ошибка, не позволявшая игрокам взять предмет, выброшенный игроком, погибшим при перекладывании предметов в инвентаре 	Исправлена ошибка клиента, при которой было возможно добавление предмета в инвентарь при отсутствии достаточного количества места 	Исправлена возможность подключения электрического генератора к кабельной катушке 	Гранаты наносили намного меньше урона игрокам, осматривающим свой инвентарь 	Оружейные модули не повреждались взрывами 	Исправлены некорректные анимации для предметов в инвентаре 	Оружие игрока могло исчезнуть из его рук при лазанье по лестнице 	Смена предметов через слоты быстрого доступа могла сбросить их поворот в инвентаре 	Исправлены различные ошибки локализации 	Исправлен индикатор состояния патронов в магазине 	Положение дверей могло быть рассинхронизировано после рестарта 	Предмет в руках исчезал, если игрок находился в машине и был сохранен в базе данных 	Исправлен эффект удара волн о пирсы или другие объекты на протяжении берега 	Звуки выстрела ВСС были слишком громкими для игроков, находящихся на больших дистанциях 	Светошумовые гранаты не ослепляли игроков ночью 	Гранаты не наносили урона игрокам возле костра 	Исправлена ошибка анимации, при которой игрок сжимался в форму шара 	Мешок на голове не скрывал другие предметы, надетые на голову 	Исправлена невозможность взаимодействия с инвентарем связанного игрока 	Предметы, взятые у связанных игроков, могли быть возвращены к своему первоначальному владельцу посредством использования слотов быстрого доступа 	Исправлена ошибка клиента при установке прожектора на строительные леса 	Дно бочки проваливалось сквозь поверхность, на которой она стояла 	Рыцарский шлем можно было носить с другими головными уборами 	Открытие и закрытие дверей машин от третьего лица было довольно проблематично 	Прекращение действия по приведению в чувство могло создать в руках невидимое оружие 	Исправлена ошибка клиента при смене оружия для стрельбы с обеих рук 	Не проигрывался звук запуска двигателя Gunter 2 	Исправлена возможность бесконечно класть друг в друга контейнеры одного типа 	Меню выхода не скрывалось при закрытии 	Исправлено рассинхронизированное отображение фонарей после того, как игрок положил их на землю 	Скорректировано направление взрыва бензоколонки, а также дыма от взрыва 	Задние фонари машины не выключались при отключении двигателя 	Газовые лампы и газовые плиты издавали звуковые эффекты при перемещении их в инвентарь техники 	Отсутствие звука вынимания чеки из гранаты 	Текстура фар машин не изменялась при их выключении 	Текстура фар не изменялась после уничтожения ламп 	Исправлено множество ошибок анимации головы 	Гранаты не взрывались при попадании в них пуль 	Ремни с прикрепленными объектами можно было класть в инвентарь 	Открытие Steam Overlay при помощи комбинации клавиш Ctrl+Tab могло вызвать залипание клавиши Ctrl 	Исправлена ошибка, из-за которой игрок погибал при смене места в машине 	При посадке в транспорт проигрывалась лишняя анимация 	Исправлена обработка уровня выносливости при спринте 	В интерфейсе больше не отображается число патронов, после замены магазина в руках на Рацию (баг T143768) 	Исправлена коллизия камеры от 3-го лица при наклонах 	Нельзя было включить Рацию после выкладывания её из инвентаря 	При зарядке одиночных патронов в некоторые винтовки, патроны исчезали 	Исправлен краш сервера, связанный с системой электричества 	Предметы могли застревать в слоте рук при переключении на предмет меньшего размера 	Исправлен случайный объём воды в флягах 	Части тела не рендерились на определённом расстоянии 	Зараженные теперь преследуют только нединамические объекты 	При использовании палаток ломался слот рук 	Холера вызывала рвоту только один раз за игровую сессию 	Игра крашилась при добавлении кастрюли с кипящей водой в инвентарь 	Оружие убитого игрока ломалось после падения на землю 	Бесконечное кровотечение трупов 	В случае смерти с кляпом во рту, персонаж продолжал бубнить после возрождения 	Нельзя было использовать банданы как одежду 	Исправлен баг с длительным ночным зрением 	Исправлен краш сервера, вызываемый многочисленными бросками предметов 	Исправлен баг с анимацией переноски сундуков и металлических листов в приседе 	Звуки выстрелов вдали могли проигрываться с запозданием и перекрывать друг-друга   Изменено   	Увеличено время исчезновения трупов и туш животных 	Обновлены титры 	Теперь пакет физраствора применяется быстрее и ускоряет восстановление крови (отмечается индикатором медицины (пилюлей)) 	Переливание неправильной группы крови может вызывать бессознательное состояние и острую гемолитическую реакцию 	Гемолитическая реакция наступает быстрее и протекает сложнее 	Учитывается вращение предмета при поиске слота для его размещения в инвентаре 	Исправлено несовпадение прицелов с осью оружия 	Предметы могут спавниться в окружении игрока в состоянии “гнилой” или “высохший” 	Рандомизация спавна фруктов и грибов 	Все предметы, применяемые для связывания, получают урон при снятии с рук даже без использования инструментов 	Столкновения при езде на машинах теперь отнимают здоровье у игрока 	Убойная сила пули падает с пройденным ей расстоянием 	Уменьшена скорость восстановления здоровья персонажа 	Поправлены пороги состояний ранений, чтобы увеличить мобильность персонажа с низким уровнем здоровья 	Увеличена кровопотеря при кровотечениях 	Состояние предмета теперь не отображается для физраствора, пакета физраствора, инъектора адреналина и морфия (предметы однократного использования) 	Понижен урон и значения шока от атак заражённых 	Слегка увеличен шанс кровотечения от атак заражённых 	Снижен урон и значение шока от ударов кулаками 	Питье из колодцев и прудов теперь не должно вызывать столь быстрое насыщение персонажа 	Исправление конфигов глобального освещения (яркий свет на протяжении дня, четкие тени в светлые дни, меньше синего оттенка в тенях) 	Добавлен интерьер для некоторых бункеров и диспетчерской вышки 	Повышен шанс спавна модулей на низкоуровневых пистолетах 	LAR и VSD спавнятся с модулями на них 	Исправлена громкость звуков падающих деревьев и кустов 	Исправлены анимации бросания 	Непромокаемые предметы больше не намокают 	Добавили вращение для нанесенных на карту частиц 	Увеличена дальность освещения автомобильных фар 	Рост бороды замедлен в 4 раза 	Частицы эффекта попадания при рукопашном бое появляются в рандомном направлении 	Заправка электрогенератора теперь не требует четкого направления взгляда на его бак 	Время бритья увеличено для большего соответствия анимации 	Исправлены параметры задних фонарей Olga 24 	Свет фонаря заднего хода теперь исчезает быстрее 	Звуки приземления игрока стали тише 	Существенно снижен урон от атак без оружия для поношенной одежды 	Удалены индикаторы “модулей” крафта в интерфейсе бочек 	Набор для шитья по коже теперь нельзя использовать для зашивания ран 	При использовании Швейного набора для зашивания ран теперь используется 20% его прочности вместо 1% 	Поправлена ориентация запчастей Gunter 2 при спавне 	Изменены эффекты сальмонеллёза (понижен порог заполнения желудка для вызова рвоты, увеличен шанс рвоты, при рвоте теряется энергия и жидкость) 	Изменены эффекты холеры (с течением времени увеличивается жажда, понижен порог заполнения желудка для вызова рвоты, увеличен шанс рвоты, при рвоте теряется энергия и жидкость) 	Приём мультивитаминов теперь отражается в интерфейсе (иконка таблетки) 	Стартовое снаряжение персонажа (фаер заменен на химсвет случайного цвета) 	Усилена кровопотеря при кровотечениях 	Перевязывание тряпками или банданой больше не приводит к заражению ран, поскольку оно пока не оказывает влияния на персонажа 	Выжимать теперь можно все штаны   Моддинг   	Добавлено АПИ контекстов CURL 	Добавлен коллбэк Object::OnPhysicsCreate 	Добавлено свойство p3d-модели “canClimb”, позволяющее перелезать через данный объект (по умолчанию 1, 0 - отключено) 	Добавлен метод проверки на время суток с использованием GetGame().GetWorld().IsNight() - возвращает true, если солнце за горизонтом 	Участки ретекстура для LAR 	Участки ретекстура для деревянного ящика 	Добавлена возможность отключить изменение размеров инвентаря с помощью параметра &quot;enlargeInventoryView&quot; 	В API скриптов можно использовать HumanCommandMelee::IsOnBack (но лучше - HumanCommandMelee2::IsOnBack) 	Стандартные агенты пищевого отравления и сальмонеллы добавлены в мясо разной прожарки (сгоревшее - отравление, гнилое - отравление+сальмонелла, сырое - сальмонелла) и потрохам (сальмонелла) 	Значение GetStomachVolume() у объекта PlayerStomach не сбрасывалось после вызова ClearContents() 	Исправлен нулевой указатель в &amp;#39;SlotToAnimType&amp;#39; 	Оптимизированы события начала и окончания команд   Сервер   	Добавлены приоритеты в очередь захода на сервер (см. здесь ) 	Проблемы с конфигурацией сервера теперь логгируются в rpt и крэш-файлах 	Исправлено падение при обновлении заражённых без валидного объекта сети 	Исправлено падение из-за отключения игрока после броска предмета 	Исправлена ошибка сервера, вызываемая убийством игрока другим игроком в процессе совершения самоубийства 	Исправлена ошибка сервера при посадке и высадке из транспорта 	Ошибка сервера при запуске техники 	Ошибка сервера при соприкосновении игрока с колючей проволокой   Лаунчер   	Запуск Survivor GameZ теперь игнорирует предустановленные параметры запуска, которые могут помещать заходу в игру 	&quot;Играть DayZ Experimental&quot; в Steam теперь по умолчанию запускает DayZ Launcher   Известные проблемы   	Определенные модели игроков не имеют текстуры в состоянии разложения 	Радио Системы Громкой Связи не отображается в инвентаре 	Волки могут наносить урон персонажам в машине с закрытыми дверьми 	Значок холеры может не пропадать до перезахода на сервер </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/17</link>
        <author>ParziFox</author>
        <views>579</views>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2019 10:13:49 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>16</articleID>
        <title>KFC анонсировал симулятор свиданий с Полковником Сандерсом                                                                                                                                                                                                     </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1568190972_maxresdefault.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>KFC анонсировал симулятор свиданий с Полковником Сандерсом                                                                                                                                                                                                     </figcaption>
        </figure>
        <description>Издательство KFC и студия Psyop анонсировали симулятор свиданий I Love You, Colonel Sanders. В игре можно будет начать встречаться с основателем сети ресторанов быстрого питания.    I Love You, Colonel Sanders! A Finger Lickin’ Good Dating Simulator предложит игрокам принять роль студента кулинарного класса. Так уж вышло, что ваш одногруппник — не кто иной, как Полковник Сандерс, и вы можете начать с ним встречаться. На протяжении всей игры вам придётся принимать жизненно важные решения, которые могут повлиять на шансы завести дружбу или любовь с персонажами.    В I Love You, Colonel Sanders! A Finger Lickin’ Good Dating Simulator будет девять романтических линий, а прохождение каждой займёт несколько часов. Кроме того, в игре присутствует тайная концовка и намёки на секретный рецепт.  Это не первая попытка KFC привлечь аудиторию геймеров. Ранее компания создала твиттер KFC Gaming, чтобы быть поближе к игрокам.  I Love You, Colonel Sanders выйдет 24 сентября на PC.   </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/16</link>
        <author>Quant</author>
        <views>92</views>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 13:36:12 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>15</articleID>
        <title>Легенда уходит на заслуженный отдых: Zeus завершает свою карьеру                                                                                                                                                                                               </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1568097603_Zeus.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Легенда уходит на заслуженный отдых: Zeus завершает свою карьеру                                                                                                                                                                                               </figcaption>
        </figure>
        <description>Капитан команды Natus Vincere Данил &quot;Zeus&quot; Тесленко завершит карьеру игрока после BLAST Pro Series Moscow 2019 по CS:GO. Об этом сообщили на официальном сайте организации.  На YouTube канале организации вышел ролик, в котором Zeus объясняет причины ухода:     Это решение далось мне нелегко — я давно об этом думал. Ходили слухи, что я могу уйти после BLAST, но я верил, что наш новый состав сможет выиграть Major или хотя бы попасть в финал. Но мы проиграли на ранней стадии, и я понимаю, что мне пора уходить и дать дорогу молодым. Это очень нелегко, честно: 20 лет жизни я посвятил Counter-Strike и мне пора заканчивать. Хочу сказать большое спасибо всем, кто был со мной все эти годы, болел за меня и верил.  Это не конец, это начало нового пути. Будет много чего интересного: я хочу развивать киберспорт в СНГ, построить профессиональную академию, заниматься молодежью. У меня много идей. Сразу отвечу на интересующий многих вопрос: деятельностью тренера заниматься не буду, по крайней мере сейчас. Возможно, когда-то в будущем такое произойдёт.  Мой последний турнир — BLAST, который начинается уже через несколько дней в Москве. Приглашаю всех, у кого есть возможность, прийти и поддержать нас. Мы настроены победить.  Всех обнимаю, целую. Спасибо за поддержку на протяжении этих 20 лет. Очень приятно читать комментарии поддержки: вы согреваете моё сердце в этот непростой момент!  Данил &quot;Zeus&quot; Тесленко   Тесленко начал профессиональную карьеру в 2002 году. Он выступал за такие организации, как pro100, Virtus.pro, DTS Gaming, KerchNET и Gambit Esports, в составе которой Zeus выиграл PGL Major Krak&amp;oacute;w 2017.  Zeus играл за Natus Vincere с декабря 2009 по август 2016 года и с августа 2017 по сентябрь 2019-го. С командой он занял второе место на MLG Major Championship: Columbus 2016 и FACEIT Major — London 2018 и победил на IEM San Jose 2015, ESL One Cologne 2018, BLAST Pro Series — Copenhagen 2018, StarSeries i-League Season 5. Всего за карьеру Тесленко заработал более $784 тыс.   Спасибо за лидерство, за трофеи, за преданность клубу, за наставничество, за волю, за позитивный настрой, за юмор и, конечно, за усилия, которые ты прилагал к тому, чтобы клуб добился успеха. Я точно знаю, что ты очень хотел закончить наш совместный путь победой на мажоре, но это бы никак не поменяло твой статус — ты наш капитан, легенда и неотъемлемая часть истории.  Уверен, что болельщики нашего клуба продемонстрируют всё вышесказанное на твоём последнем турнире в качестве игрока. Спасибо за всё, Даня!  СЕО Natus Vincere - Евгений Золотарев </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/15</link>
        <author>Quant</author>
        <views>83</views>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 11:40:03 +0500</pubDate>
        <category>Киберспорт</category>
        <categoryColor>#f24b0d</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-trophy</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>13</articleID>
        <title>Новый логотип Danger Zone Tactical                                                                                                                                                                                                                             </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1568011178_dfghdfghf.png" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Новый логотип Danger Zone Tactical                                                                                                                                                                                                                             </figcaption>
        </figure>
        <description>Это произошло! Мы наконец-то нарисовали и обновили наш новый логотип!    Новый логотип был выполнен в стиле кнопки &quot;play&quot; в основном цвете проекта. При детальном разборе можно заметить, что новый логотип включает в себя две первых буквы проекта Danger Zone (DZ),  А как вам наш новый логотип? Поделитесь в комменатриях! </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/13</link>
        <author>Quant</author>
        <views>243</views>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 11:39:38 +0500</pubDate>
        <category>Новости проекта</category>
        <categoryColor>#ff322a</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-fire</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>12</articleID>
        <title>Hi-Rez анонсирует новый кроссплатформенный шутер под названием Rogue Company                                                                                                                                                                                   </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567770303_Rogue-Company.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Hi-Rez анонсирует новый кроссплатформенный шутер под названием Rogue Company                                                                                                                                                                                   </figcaption>
        </figure>
        <description>  Paladins и разработчик Realm Royale Hi-Rez Studios анонсировали новый командный PvP-шутер, который сегодня называется Rogue Company. Игра появится в Epic Games Store в 2020 году. Разработанная First Watch Games, она будет включать в себя список элитных наемников, оснащенных множеством оружия и гаджетов, котоым предстоит сражаться в нескольких игровых режимах на «знаковых» локациях.   Rogue Company предложит казуальные и конкурентные режимы с полной кросс-платформенной игрой - она ​​также выйдет на Xbox One, PS4 и Switch - и «будет постоянно обновляться и развиваться» как игра-сервис.   «Запланированные обновления Rogue Company будут содержать новые игровые режимы, карты, оружие, гаджеты, внутриигровые события и играбельных наемников»  креативный директор Скотт Цир   «От игрового баланса до игровых режимов, отзывы игроков помогут нам разработать следующий лучший многопользовательский шутер».  &quot;Rogue company – сверхсекретная организация элитных агентов со всего мира. Об этой организации мало кто знает, но оперативники агентства просто незаменимы для выполнения самых сложных и опасных заданий. выберите агента и его вооружение и сражайтесь по сети в культовых локациях в различных режимах PvP&quot;, написано на сайте разработчиков.  Трейлер создает впечатление, что Rogue Company - это королевская битва, но Hi-Rez сообщили, что на самом деле это не так. Детали игрового режима все еще находятся в процессе проработки, но представитель сказал, что это «классный шутер с небольшими командами, которые идут лицом к лицу в ряде различных игровых режимов».   Детали скудны, и на данный момент Hi-Rez делает упор на аспект кросс-игры. «С самого первого дня мы создали Rogue Company как многоплатформенную игру с кросс-игрой. Мы хотим, чтобы все наши игроки могли играть со своими друзьями, независимо от платформы»  глава игровой студии Крис Ларсон   На данный момент игра дежит статус «coming soon», но более подробная информация о Rogue Company будет опубликована в конце этого месяца на roguecompany.com .</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/12</link>
        <author>Quant</author>
        <views>72</views>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 16:45:03 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>11</articleID>
        <title>Наконец-то можно строить лестницы в The Sims 4                                                                                                                                                                                                                 </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567768460_3xpiwdXWf3x2sBKct37Epi-650-80.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Наконец-то можно строить лестницы в The Sims 4                                                                                                                                                                                                                 </figcaption>
        </figure>
        <description>Во вторник Maxis объявил в прямом эфире, что The Sims 4 получила функцию сборки, которую фанаты хотели более десяти лет, и эта функция доступна уже сегодня.  Настраиваемые лестница, люди! Они наконец здесь! Переходя в режим сборки, вы можете размещать лестницы как обычно, но теперь появился  инструмент, который позволяет вам поворачивать лестницы по центральной оси, чтобы разделить их по центру и заставить их двигаться в разных направлениях: L-образная, U-образная, T-образная - все это теперь можно построить без каких-либо проблем.    Больше не надо возиться с фундаментом и высотой стен. Больше не нужно ставить лестницу, прежде чем строить что-то еще в своем доме. Вы также можете изменить длину каждой ступени лестницы и повернуть всю лестницу так, чтобы она соответствовала тому, куда вы хотите, чтобы она шла в вашем доме - и вы можете сделать это с каждой отдельной лестницей в игре. И, пока у вас есть достаточно высоты, вы можете перекрывать лестницы.  Это не только ускоряет процесс, но и делает создание домов намного проще и доступнее для игроков, незнакомых с The Sims. Не изучая те устаревшие строительные приемы, вы могли бы только поставить лестницу, которая шла по прямой линии на этаж выше.  Кроме того, из-за некоторых ограничений, накладываемых игрой на размещение объектов (без читов), вы не можете расположить нижнюю часть одной лестницы перпендикулярно верхней части другой, не увеличивая посадочную площадь, как вы это обычно видите в реальных домах. К каждой лестнице автоматически добавляется плитка для пола сверху и снизу, которую вы не можете удалить, потому что она является частью объекта, и поэтому вы не можете удалить ее, не удаляя всю лестницу.  Вы можете посмотреть новую функцию в действии ниже. В видеоролике рассказывается о других предметах сборки и покупки, добавленных в The Sims 4 с последним обновлением, таких как новая мебель для патио, а также стили одежды и стиля, вдохновленные мусульманской культурой.  </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/11</link>
        <author>Quant</author>
        <views>134</views>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 16:14:20 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>9</articleID>
        <title>В Cyberpunk 2077 официально появится мультиплеер                                                                                                                                                                                                               </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567658008_digitalfoundry-2019-the-new-cyberpunk-2077-video-looks-good-but-the-gamescom-demo-was-better-1567520253270.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>В Cyberpunk 2077 официально появится мультиплеер                                                                                                                                                                                                               </figcaption>
        </figure>
        <description>CD Projekt RED официально подтвердила, что в Cyberpunk 2077 появится мультиплеер, однако это случится после релиза — судя по всему, намного позже. Еще в 2014 году студия заявила, что игра «определенно не является многопользовательским шутером». Твит с официального аккаунта компании в Твиттере объявил, что мультиплеер официально готовится к выпуску на Cyberpunk 2077, хотя вы не стоит ожидать, что он будет доступен в день релиза.   1/2 Until now, the only thing we said about multi was that it was in R&amp;D. As we’re getting closer to launching ‘single player’ Cyberpunk 2077 in Apr. 2020, we’d like to confirm that multiplayer&amp;#39;s in the works! If you feel like lending us your skills apply: https://t.co/QQV6qsuvhk pic.twitter.com/GHbiS5N3DT — CD PROJEKT RED (@CDPROJEKTRED) 4 сентября 2019 г.  В итоге план по поддержке Cyberpunk 2077 выглядит следующим образом:   	16 апреля — релиз игры на PS4, Xbox One и РС 	выпуск бесплатных дополнений 	выпуск премиальных расширений уровня «Каменных сердец» и «Крови и вино» 	начало публичного тестирования мультиплеера.   На этом раннем этапе нет никаких намеков на то, что будет представлять из себя мультиплеер, поэтому будет интересно посмотреть, как CD Projekt Red собирается включить его в RPG с открытым миром. Это также ознаменует собой первый раз, когда студия разработала многопользовательскую игру помимо Gwent: The Witcher Card Game, но Cyberpunk 2077 будет совершенно другим зверем - если только это не станет еще одним CCG.    </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/9</link>
        <author>Quant</author>
        <views>75</views>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 09:33:28 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>7</articleID>
        <title>Xbox Bodywash - пахнет как Xbox, но дешевле                                                                                                                                                                                                                    </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567536901_microsoft_xbox_lynx_products.0.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Xbox Bodywash - пахнет как Xbox, но дешевле                                                                                                                                                                                                                    </figcaption>
        </figure>
        <description>Одним из наиболее удивительных и неожиданных продуктов Xbox 2019 года была не новая игра или аппаратная часть, а скорее средство для мытья тела Xbox и дезодорант. Теперь эти странные и замечательные продукты уже в продаже. Средства для мытья тела и спрей остаются эксклюзивными в регионе Австралии и Новой Зеландии (ANZ).    Данное чудо игрового ухода за телом полявилось на свет благодаря сотрудничеству Xbox ANZ и LYNX (Axe). Как оно пахнет? Вот как Microsoft подводит итоги:   Lynx Xbox - это свежий аромат пульсирующих зеленых цитрусовых, в котором присутствуют верхние ноты каффирского лайма и зимнего лимона, ароматические травяные средние ноты мяты и шалфея и древесные нижние ноты пачули и прозрачного дерева. Содержит ряд натуральных эфирных масел, Xbox Линейка Lynx отличается новым стильным дизайном и включает спрей для тела, дезодорант и гель для душа .   Также на канале LYNX Australia вышел забавный четырехминутный рекламный ролик этих товаров:     Следующим крупным выпуском Microsoft для мытья тела является Gears 5 , который выйдет на Xbox One и ПК в сентябре. Игра запускается 10 сентября, но люди, которые купят версию Ultimate или подпишутся на Xbox Game Pass, могут начать играть 6 сентября.  Забегая вперед, Microsoft выпустит новую консоль Project Scarlett в 2020 году вместе с Halo Infinite в качестве названия для запуска.</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/7</link>
        <author>Quant</author>
        <views>134</views>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 23:55:01 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>6</articleID>
        <title>Cюжетный трейлер Apex Legends, рассказывающий о предыстории Wraith                                                                                                                                                                                             </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567532416_0374e2f61f933adb_1920xH.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Cюжетный трейлер Apex Legends, рассказывающий о предыстории Wraith                                                                                                                                                                                             </figcaption>
        </figure>
        <description>Respawn представила первую полноценную короткометражку по мотивам Apex Legends, которая посвящена Рэйф — девушка способна создавать разломы в реальности и манипулировать пространством и временем.      В ролике мы узнаем о том, как героиня освободилась из тюрьмы для психически больных. Как оказалось, активную помощь в этом ей оказалась она сама — правда, её версия из будущего, оказавшаяся рядом в самый важный момент.  По факту это вторая короткометражка цикла «Рассказы из Внешних земель»: первая была посвящена Ваттсон — ролик длился меньше двух минут и в основном состоял из статичных картинок. В этот раз же нас ожидает полноценная трёхмерная анимация.  Свежее видео посвящёно временному мероприятию Voidwalker, которое продлится две недели, до 17 сентября. Разработчики добавят режим только с дробовиками и снайперскими винтовками, а также изменят карту королевской битвы.</description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/6</link>
        <author>Quant</author>
        <views>68</views>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 22:40:16 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>5</articleID>
        <title>Все катсцены Cyberpunk 2077 будут от первого лица. Даже секс.                                                                                                                                                                                                  </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567514296_Cyberpunk2077-Should_have_taken_the_elevator_RGB-en.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Все катсцены Cyberpunk 2077 будут от первого лица. Даже секс.                                                                                                                                                                                                  </figcaption>
        </figure>
        <description>Если вы видели геймплейный ролик Cyberpunk 2077, выпущенный в 2018 году, то можете помнить, что в нем были катсцены от третьего лица. Больше в игре вы их не увидите. Информацию подтвердили разработчики в диалоге с одним из игроков, который опубликовал переписку на официальном форуме игры. Теперь все будет от первого лица. И даже секс-сцены.    Перевод:   — Привет, некоторые говорят, что в игре больше не будет катсцен от третьего лица. Это правда?  — Нам очень важно, чтобы Cyberpunk 2077 создавал чувство погружения. Так что все будет от первого лица.  — А сцены секса?  — Тоже.   На форуме удивляются такому решению и считают, что конкретно секс от первого лица в игре будет выглядеть очень странно, однако комьюнити-менеджер CD Projekt RED Марчин Момот прояснил ситуацию:   ​Достижение полного погружения для нас очень важно, и решение сделать Cyberpubk 2077 стопроцентно с видом от первого лица пойдет на пользу геймплею и повествованию. Однако игроки все равно смогут увидеть своих персонажей в меню инвентаря, во время вождения, в зеркалах и в некоторых катсценах  Комьюнити-менеджер CD Projekt RED Марчин Момот </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/5</link>
        <author>Quant</author>
        <views>86</views>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 17:38:16 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>4</articleID>
        <title>Генеральный директор Koch Media доволен продажами Metro Exodus                                                                                                                                                                                                 </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567430148_367095_NtTNPHAlxO_1.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Генеральный директор Koch Media доволен продажами Metro Exodus                                                                                                                                                                                                 </figcaption>
        </figure>
        <description>Metro Exodus была одной из первых крупных игр в начале этого года, которые стали временными эсклюзивами Epic Games Store. Это вызвало большое возмущение аудитории, отчасти потому, что игра должна была выйти в Steam через две недели. Те, кто предварительно заказал игру в магазине Valve все же получили ее там.  В интервью с GamesIndustry Клеменс Кундратитц, генеральный директор Koch Media, которой принадлежит Deep Silver, рассказал, что сделка его компании с Epic действительно вызвала некоторые проблемы, но в целом он доволен тем, как игра продалась.   В целом, я все еще придерживаюсь мнения, как и в начале этого года, что, как отрасль и как издатель, мы должны приветствовать Epic Games и их бизнес-модель. У нас прочные отношения с Epic, и мы не отказываемся от Steam.   Генеральный директор признал, что время анонса было выбрано неидеально. Он хотел бы, чтобы компания рассказала про эксклюзивность Metro в EGS раньше.  Одна из причин, по которой Koch Media заключила сделку с Epic Games, заключалась в том, что магазин EGS отдает издателям больше выручки. Steam обычно дает 70% дохода от игр издателям, в то время как Epic Games Store платит 88%.   Бизнес-модель 70/30 является откровенно анахраничной. Нам нужно принять партнера, который предлагает более выгодную модель разделения доходов, чем кто-либо другой. Они должна стать образцом подражания для других цифровых магазинов.  Щедрые условия Epic Games изменят игровую индустрию. Издатели смогут инвестировать больше в создание контента или делать скидки покупателям.   Выход Metro Exodus в Epic Games Store не повредил продажам игры. THQ Nordic объявила, что тайтл продался в 2,5 раза лучше, чем Metro: Last Light во время релиза. Компания окупила все расходы на разработку и маркетинг вскоре после запуска.  Еще одним свидетельством можно считать анонс продолжения серии.  </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/4</link>
        <author>ParziFox</author>
        <views>126</views>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 18:15:48 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>3</articleID>
        <title>Обновление сайта                                                                                                                                                                                                                                               </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1567429899_1.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Обновление сайта                                                                                                                                                                                                                                               </figcaption>
        </figure>
        <description> 	Полностью переработана система статей 	Добавлены категории 	Фиксы дизайна 	Оптимизация </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/3</link>
        <author>ParziFox</author>
        <views>216</views>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 18:11:39 +0500</pubDate>
        <category>Обновления</category>
        <categoryColor>#0079ff</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-cloud-download-alt</categoryIcon>
    </item>
            <item>
        <articleID>2</articleID>
        <title>Экспериментальный патч Dayz 1.05                                                                                                                                                                                                                               </title>
        <figure>
            <img url="https://danger-zone-tactical.ru/storage/articles/1566826222_nV0vZVR7NAM.jpg" type="image/jpeg"/>
            <figcaption>Экспериментальный патч Dayz 1.05                                                                                                                                                                                                                               </figcaption>
        </figure>
        <description>Добавлено   	Пистолет Mlock-91 и модули к нему 	Пистолет MKII и магазин к нему 	Автомат KAS-74U и модули к нему 	Карабканье и прыжки, позволяющие игроку преодолевать препятствия до 2.30 метров в высоту (за исключением стен и ворот баз и вышек) 	Патроны .22LR 	Обучающие экраны в главном меню 	Уровни громкости шёпот/разговор/крик для голосовой связи 	Заражённых привлекают звуки голоса 	Пищевые отравления   Исправлено   	Предметы можно метать сквозь окна 	Патрульные штаны нельзя было выжимать 	Наборы для переливания крови/физраствора не оказывали влияния на игрока 	Последствия переливания крови не той группы сказывались на доноре, а не на реципиенте   Изменено   	Предметы могут спавниться в окружении игрока в состоянии “гнилой” или “высохший” 	Физраствор теперь быстрее применяется и ускоряет восстановление крови (отображается на индикаторе медикаментов - таблетке) 	Переливание неправильной группы крови может вызывать бессознательное состояние и острую гемолитическую реакцию 	Гемолитическая реакция наступает быстрее и протекает сложнее 	Урон от пуль уменьшается с расстоянием 	Понижена скорость восстановления здоровья персонажа 	Поправлены пороги состояний ранений, чтобы увеличить мобильность персонажа с низким уровнем здоровья 	Усилена кровопотеря при кровотечениях 	Параметр “количество” в интерфейсе не отображается для Физраствора, Эпинефрина и Морфина (одноразовых предметов) 	Понижен урон и значения шока от атак заражённых 	Слегка увеличен шанс кровотечения от атак заражённых 	Понижен урон и значения шока от атак кулаками 	Питьё из колодцев и прудов медленнее утоляет жажду 	Правки в глобальном конфиге освещения: общая яркость днём, менее выделенные тени в ясную погоду, меньше синего в тенях   Моддинг   	Добавлен коллбэк Object::OnPhysicsCreate 	Добавлено свойство p3d-модели “canClimb”, позволяющее перелезать через данный объект (по умолчению 1, 0 - отключено) 	Добавлен метод проверки на время суток с использованием GetGame().GetWorld().IsNight() - возвращает true, если солнце за горизонтом 	Добавлен скрытый выбор для LAR и деревянных ящиков, позволяющий менять текстуры 	Добавлена возможность отключить изменение размеров инвентаря с помощью параметра &quot;enlargeInventoryView&quot; 	В API скриптов можно использовать HumanCommandMelee::IsOnBack (но лучше - HumanCommandMelee2::IsOnBack) 	Исправлен нулевой указатель в &amp;#39;SlotToAnimType&amp;#39; 	Оптимизированы события начала и окончания команд   Сервер   	Добавлены приоритеты в очередь захода на сервер 	Проблемы с конфигурацией сервера теперь логгируются в rpt и крэш-файлах 	Исправлено падение при обновлении заражённых без валидного объекта сети 	Исправлено падение из-за отключения игрока после броска предмета 	Исправлена ошибка сервера, вызываемая убийством игрока другим игроком в процессе совершения самоубийства 	Исправлена ошибка сервера при посадке и высадке из транспорта </description>
        <link>https://danger-zone-tactical.ru/articles/2</link>
        <author>ParziFox</author>
        <views>271</views>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 13:30:22 +0500</pubDate>
        <category>Новости игровой индустрии</category>
        <categoryColor>#9dcee1</categoryColor>
        <categoryIcon>fas fa-globe</categoryIcon>
    </item>
            </channel>
</rss>
